# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-13 18:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-13 18:26+0800\n"
"Last-Translator: 崔桐 <1078039894@qq.com>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#: app/__init__.py:15
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录以查看该页面"

#: app/forms.py:7
msgid "This field is required"
msgstr "此项不能为空"

#: app/forms.py:11 app/templates/register.html:11
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/forms.py:11
msgid "Uername too long!"
msgstr "用户名太长"

#: app/forms.py:12 app/forms.py:31 app/templates/login.html:12
#: app/templates/register.html:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/forms.py:12
msgid "Password too long or too short!"
msgstr "密码太长或太短"

#: app/forms.py:13
msgid "Confirm password"
msgstr "再次输入密码"

#: app/forms.py:13
msgid "Password do not match!"
msgstr "密码不匹配"

#: app/forms.py:14 app/templates/register.html:14
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/forms.py:14
msgid "Invalid Email address"
msgstr "Email格式不正确"

#: app/forms.py:19
msgid "Username has been taken!"
msgstr "用户名已经被使用了！"

#: app/forms.py:25
msgid "Email address has been taken!"
msgstr "邮箱已经被使用了！"

#: app/forms.py:30
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: app/forms.py:32
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: app/views.py:43
msgid "We have sent you confirm message, please check your Email~"
msgstr "我们已经给你发了确认邮件，请查邮箱"

#: app/views.py:61
msgid "Username/Email does not exist"
msgstr "用户名或邮箱不存在"

#: app/views.py:63
msgid "User is Inactive, Please check your email"
msgstr "用户未激活，请查邮箱里的激活邮件"

#: app/views.py:69
msgid "Password is not correct"
msgstr "密码错误"

#: app/views.py:114
msgid "Page created."
msgstr "文章创建成功"

#: app/views.py:116
msgid "create a new page"
msgstr " 创建新文章"

#: app/views.py:130
msgid "Page modified."
msgstr "文章修改成功"

#: app/views.py:132
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: app/views.py:176
msgid "Page deleted."
msgstr "文章删除成功"

#: app/views.py:221
msgid "Revert successfully."
msgstr "还原成功"

#: app/views.py:277
msgid "User has been activated"
msgstr "用户已经成功激活"

#: app/templates/404.html:2
msgid "Page Not Found"
msgstr "没有找到页面"

#: app/templates/404.html:3
msgid "What you were looking for is just not there."
msgstr "你要找的东西不在这儿"

#: app/templates/404.html:4
msgid "go somewhere nice"
msgstr "去靠谱的地方找找看"

#: app/templates/about.html:4 app/templates/base.html:91
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/about.html:8
msgid "This is an simplified wiki engine coded by brotherb"
msgstr "这是由brotherb码出来的wiki引擎，quick and dirty"

#: app/templates/about.html:9
msgid "Contact: 1078039894@qq.com"
msgstr "联系方式：扣扣邮箱：1078039894@qq.com"

#: app/templates/base.html:84
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/templates/base.html:85
msgid "Index"
msgstr "文章列表"

#: app/templates/base.html:86
msgid "Tags"
msgstr "标签列表"

#: app/templates/base.html:87 app/templates/search.html:7
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/templates/base.html:89 app/templates/index.html:58
msgid "New Page"
msgstr "创建新文章"

#: app/templates/base.html:97 app/templates/login.html:4
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/base.html:98 app/templates/register.html:4
#: app/templates/register.html:17
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/templates/base.html:103 app/templates/user_marks.html:4
msgid "My Marks"
msgstr "我的标记"

#: app/templates/base.html:104
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

#: app/templates/base.html:105
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/base.html:137
msgid ""
"Errors occured verifying your input. Please check the marked fields below."
msgstr "验证发生错误，请查看下面标记的区域"

#: app/templates/editor.html:9
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: app/templates/editor.html:10
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/templates/editor.html:17 app/templates/index.html:18
#: app/templates/tag.html:13 app/templates/user_marks.html:13
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/templates/editor.html:18 app/templates/editor.html:21
msgid "Markdown"
msgstr "请使用Markdown标记语言"

#: app/templates/editor.html:19
msgid "Tags (comma separated)"
msgstr "标签，多个标签用逗号分开"

#: app/templates/editor.html:22 app/templates/history.html:29
msgid "Commit Message"
msgstr "提交信息"

#: app/templates/editor.html:26
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/history.html:7
#, python-format
msgid "History of %(title)s"
msgstr "%(title)s的历史"

#: app/templates/history.html:12 app/templates/page.html:10
#: app/templates/version.html:10
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

#: app/templates/history.html:15 app/templates/version.html:13
msgid ""
"Are you sure you want to revert this version?  This will overwrite your "
"current version!"
msgstr "你确定要还原到这个版本吗？这将会覆盖你当前的版本！"

#: app/templates/history.html:26
msgid "ID"
msgstr "版本号"

#: app/templates/history.html:27
msgid "Edit Time"
msgstr "编辑时间"

#: app/templates/history.html:28
msgid "Edit by"
msgstr "编辑者"

#: app/templates/history.html:42 app/templates/history.html:44
msgid "view"
msgstr "查看"

#: app/templates/history.html:47 app/templates/version.html:26
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: app/templates/home.html:3
msgid "Welcome to use Toki!"
msgstr "欢迎来到Toki"

#: app/templates/index.html:4
msgid "Page Index"
msgstr "文章索引"

#: app/templates/index.html:19 app/templates/tag.html:14
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: app/templates/index.html:20 app/templates/tag.html:15
msgid "Last Edit Time"
msgstr "上一次编辑于"

#: app/templates/index.html:40 app/templates/tag.html:35
#: app/templates/tags.html:33 app/templates/user_marks.html:34
#: app/templates/user_marks.html:36
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: app/templates/index.html:48 app/templates/tag.html:43
#: app/templates/tags.html:41 app/templates/user_marks.html:42
#: app/templates/user_marks.html:44
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/templates/index.html:52
#, python-format
msgid "There are no pages yet."
msgstr "还没有文章呢！"

#: app/templates/index.html:59 app/templates/tags.html:4
msgid "Tag Index"
msgstr "标签索引"

#: app/templates/login.html:11
msgid "Username/Email"
msgstr "用户名/邮箱"

#: app/templates/login.html:16
msgid "login"
msgstr "登录"

#: app/templates/page.html:13
msgid "Are you sure you want to delete this page? This cannot be undone."
msgstr "你确定要删除这篇文章吗？文章被删除后将无法找回！"

#: app/templates/page.html:16 app/templates/version.html:16
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/templates/page.html:17 app/templates/version.html:17
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/templates/page.html:28
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/page.html:31
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: app/templates/page.html:31
msgid "Unmark"
msgstr "取消标记"

#: app/templates/page.html:34
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/templates/page.html:38
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: app/templates/page.html:42
msgid "Lock this page"
msgstr "锁定本文"

#: app/templates/page.html:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/page.html:47
msgid "people scored this page."
msgstr "人评价"

#: app/templates/page.html:48
msgid "Average score of this page: "
msgstr "平均分："

#: app/templates/page.html:52 app/templates/page.html:71
msgid "Score"
msgstr "打分"

#: app/templates/page.html:53
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: app/templates/page.html:67
msgid "Your score of this page:"
msgstr "你给这篇文章的打分："

#: app/templates/page.html:71
msgid "Score again"
msgstr "重新打分"

#: app/templates/register.html:13
msgid "Confirm Password"
msgstr "再次输入密码"

#: app/templates/search.html:5
#, python-format
msgid "Results for %(keywords)s"
msgstr "%(keywords)s的搜索结果"

#: app/templates/search.html:16
msgid "Search for.. (regex accepted)"
msgstr "请输入关键字...（支持正则表达式）"

#: app/templates/search.html:17
msgid "Search!"
msgstr "搜索！"

#: app/templates/tag.html:4
#, python-format
msgid "Pages tagged %(tag)s"
msgstr "标签为%(tag)s的文章"

#: app/templates/tag.html:48
#, python-format
msgid "There are no pages tagged %(tag)s."
msgstr "没有标签为%(tag)s的文章"

#: app/templates/tags.html:13
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/templates/tags.html:14
msgid "Number of Articles"
msgstr "文章数量"

#: app/templates/tags.html:45
msgid "There are no tags in use so far."
msgstr "目前为止还没有标签呢！"

#: app/templates/user_marks.html:22
msgid "View updates"
msgstr "查看更新"

#: app/templates/user_marks.html:24
msgid "No updates"
msgstr "无更新"

#: app/templates/user_marks.html:49
msgid "You haven't mark any page!"
msgstr "你啥都没标记呢～"

#: app/templates/user_marks.html:56
msgid "Show updated pages only"
msgstr "只显示更新的"

#: app/templates/user_marks.html:58
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"
